金管局抄《工作細胞》？

究竟有無版權

可能有

致敬姐

香港創作永遠離唔開抄襲

有冇比返錢作者?

lm

Chinalization支那化 除左偷竊抄襲之外無樣掂

應該直頭畀錢買咗個使用權

仲叫我地支持本土創作

地鐵一單，金管局一單

美心

算係跟個潮啦，呢個比喻坊間一路都有

香港喎
除咗讀書仲有人講抄襲同版權㗎咩

咁都叫跟 唔只衣著喎 作品名都出埋喎
咁樣登埋作品名應該有比版權費掛

等睇炒車/仆街

用版權都可以9唔搭8
金管局同acg界本身毫無關係
同細胞就更加無

反正有既係錢, 點解唔試下叫作者幫埋你畫

學下大嘥鬼 清潔龍阿德個啲影射惡搞下咪算
開埋名咁搬過黎都有
仲有用工作細胞做比喻係咪暗示香港要有血小板資金有入冇出

寫到明唔會無呀

真係冇就好笑

又係波 名就算啦
連衫都一樣樣 仲要拎住個箱

7少陣都唔肯既港共狗....

好撚肉酸呀 抄到咁

只係中文"工作細胞"4隻字都可能係咁o岩撞車

連英文都一樣仲要加晒hashtag
應該有拎版權掛?

出晒全名算唔算比左credit佢?
定一定要註腳?

擬人法就算抄人

搵人去信日本/台灣嗰間出版社咪知